電腦新仔問

係咁嘅…
部電腦 運作一段時間之後， 就唔可以正常咁熄機
佢一直hold住係 “正在關機” 一晚都熄唔到

如果一開機到桌面, 之後即刻㩒關機
佢又正正常常…

因為原廠機, 叫過師傅嚟整
但係師傅話唔關硬件事, 佢冇嘢壞咩都做唔到

想問吓巴打絲打有冇遇過呢啲情況

*window 7

唔知有乜software卡住未關到

會唔會check到

而家要成日㩒power制熄

linux

你叫電腦新仔用linux同玩9佢有咩分別？

reinstall喇

多謝大佬
真係唔知咩嚟

入安全模式運作一段時間再睇睇可唔可正常熄機？
假設真係唔關硬件事
如果得嘅話就係你裝咗啲奇怪嘅嘢令部機閂唔到佢
如果唔得嘅話就係你系統熄機嘅程序唔知點解壞咗
不過點都好，洗機可能係最佳嘅解決方法

post journal log 出黎睇下

你太專業 ... 雖然有效

請你回憶你那一天開始發生這個問題,

那一天的前一天你安裝了甚麼軟件, 就把他移除...

如果你記憶唔太好, WELCOME TO FIND AT START MENU ~

開唔到機，你就唔會有熄唔到機的問題，政府都係咁做野jer